Wendy was ook gepijnigd om te ontdekken dat het afgelopen jaar maar als gisteren was aan Peter; het leek zo'n lang jaar op haar te wachten.
Maar hij was precies zo fascinerend als altijd, en ze hadden een mooie lente schoonmaakbeurt in het huisje aan de boomtoppen.
Volgend jaar kwam hij niet voor haar.
Ze wachtte in een nieuwe jurk omdat het oude zou gewoon niet samenkomen; maar hij kwam nooit.
"Misschien is hij ziek," zei Michael.
"Je weet dat hij nooit ziek is."
Michael kwam dicht bij haar staan ​​en fluisterde, met een rilling, "Misschien daar is niet zo'n persoon, Wendy! "
en dan zou Wendy gehuild hebben als Michael had niet gehuild.
Peter kwam volgend voorjaarsschoonmaak; en het vreemde was dat hij nooit wist dat hij een jaar had gemist.
Dat was de laatste keer dat het meisje Wendy hem ooit zag.
